想問下絲打，如果你係工作狂⋯⋯

當去到5、60歲、生活只有工作，甚至不再花時間和丈夫聊天⋯⋯但你內心又有一份渴望想和別人分享，你會去約一班姐妹去學跳舞嗎？

我覺得真係會有工作狂去學跳舞呢⋯⋯

no cm and no cm